［跑online］集中討論區(3)-估唔到仲有新po可以開

估唔到跑都可以咁好玩！
跑Online（韓文：테일즈 런너，英文：Talesrunner，簡稱 TR）係由韓國RHAON開發，韓國Smilegate發行嘅網上競速遊戲，特色係以跑步作為競賽方式，第一個到終點就係贏家。因為地圖多樣化同童話（Tale）嘅風格，所以喺韓國受到好評
官方網站:
樂瞳-Fantasy Tale:

做簡單任務獲得強勁裝備/道具仲有點數角色

128 維園見

ok

好

韓服咪少啲掛囉

係直頭見唔到有掛

啲朋友都退晒上親都冇人玩

呢兩個月少人到

仆你個街 隻game啲藍絲多到

仲有無人玩

點解咁講

一陣開新頻歡迎返嚟討論

嗰陣喺度宣傳一月一維園見 點知俾人踢

有啲咁嘅事不過我知道多咗啲支那人玩

連唔到綫，入唔到去睇吓而家跑online點

入到啦，勁少人...

啱啱更新完少人係正常..(當然本身都已經唔多

14個人都湊唔到，點打活動

合紫火頭被人ban帳，咩料？

係佢問題我琴日都試過

會自動解ban?

30分鐘後就上得番

唔使刷頻了 而家全部都係外掛 仲要今次黑谷改到唔可以用貢獻兌換金幣

等執 貢換幣都唔比垃圾驚
多人玩 其實只不過啲人多開
之後更加少人玩

屌佢老母

想玩鋪正常嘅都冇人

去買個韓國nexon帳

買個新account啦

買咗玩緊lu

宇都宮真係好撚正

呢個仲有咩
見佢話'學園頻道相關禮包、箱子將於1月22日維護後無法使用'先上去抽下
見到個新頻都係炒返d舊野,仲要有成堆掛

btw,閃耀星空箱子係咩黎,戲谷點解會咁好死TR放出黎賣

呢個原來放左出黎比人用TR合,咁黎伏人
btw,唔知送比人會點呢?

過咗個預購 係咪冇得買該隱

好似唔得的

爛閪黑谷聽日更新實遲，再唔出貢換金幣唔玩，懷疑客服條友智力負數，比埋晒啲傻鳩答案，隻game問題多多，真係好冇意思

照更新預告嚟睇 應該係唔會改番

呢個冇咗了

姐係啲貢完全冇用

知唔知更新完未

個新圖難玩到 個任仲要衝5次

屌 on撚9 啲場人數越改越少 宜家4:4就開得

原來d箱仲開到

邊個?
全力衝刺?

仲有玩嘅記得聽日拎溫泉幣 好抵屌

正 今日先開始？

係 記住係折扣商店拎

個羅盤好似冇咩用,玩極都係冇箱

羅盤加貢, 不過黑谷..

d貢都係冇咩用,又冇得換幣,只可以儲黎換獎勵,得每日儲得1千,有排儲

反而我每日做齊daily mission 竟然可以儲到好多幣 完全估唔到 我聽日應該已經可以換到全套ss

因為每日做齊daily mission就有200個幣,但一定要玩15次唔洗跑完
跑完又冇幣送

唔通我怪錯咗谷谷

原來唔使聽日 而家已經齊咗

岩岩check左,每日最多儲2千5至岩

冇怪錯,戲谷特登唔比人用貢換幣,搞到拎d貢黎冇咩用

但換過角度諗 咁樣係可以唔俾外掛不停刷 真係算係咁

但咁做姐係砍腳指避沙蟲,搞到d人每日儲夠2千5就唔玩
仲衰過之前D活動

仲差個冠

個冠我起碼開咗百幾個箱

我想講宜家啲人仲用掛刷唔知為乜

刷幣刷箱掛,因為個場有得跌呢d

btw,溫泉蛋係咪要其他場先有

今次已經改咗 唔會跌箱

你冇發覺一個箱都冇咩幣都係

仲有掛機可以拎溫泉金幣去抽邊境金幣

但我今日仲拎到上鎖箱同幣

下 真心咩 真係打場有跌？ 我今次呢個頻打咗咁耐一個都冇

大把箱 但冇鎖匙都冇用

請問點解玩唔到?

好心戲谷換咗個垃圾x-trap佢啦

有冇解決方法?試過重down+重開機+熄防毒防火牆

呢個我真係唔識試吓問客服

諗住試下玩私服又玩唔到
不斷藍mon 重新開機..

有冇絲帶禾挽xd

而家女大
變左咁

執未 個壇上唔到既

死咗好耐 我好早之前已經問過

跟住佢咁樣覆我 然後就冇咗件事

應該無心搞啦

其實抽獎板都幾正前20階大部分都抽哂，都有十幾個探險王的寶物

其實舊野有咩正野抽

9年無玩on返 啲野唔同哂

好多幣 又有探險王寶物

無啦啦放d口罩出黎賣,30TR 30日

而家攞景定贈慶？

岩岩出左hottime有口罩送

想問問個王冠同翼點換？其他都換曬

開箱抽到頭飾同翼先

好難抽咁

箱邊到拎得多 去公園部機抽？

用幣換 佢咁多幣

換到對翼 用左500coins 幾時先換到個王冠

冠我開咗2千幾幣

真心咩追唔追好 成set齊有咩加乘 岩岩玩返

我4000幾

你都抽到淨返冠冇理由唔追埋佢

啲外掛狗封哂未？
封哂先玩返

咁你唔使玩了

由封殺djcat放生外掛嗰日開始就已經注定個結果會係咁

我一次過開105個箱,反而中3冠1翼,對翼仲要係臨尾幾個先中

咪去部機抽,冇套裝+勁裝好難中
你不如儲晒先去抽仲好

其實真係on9 按精唔俾用反而俾人用掛

【肥婆開倉啦 唔洗100%水溫 唔洗蒸口罩 】

肥婆開倉見跑者們都買不到口罩
所以色誘OPPA供應商買了一堆合格或不合格的口罩
HotTime登入5分鐘送不符合規格口罩
折扣商店無限量供應掛耳式外科口罩

*圖中為錯誤示範，戴口罩請完全覆蓋口、鼻和下巴*

HotTime時間 : 2月1日至2月4日 下午7時至10時
2月1日 : 惡夢博士口罩-D (男生角色專用)
2月2日 : 惡夢醫生口罩-D (女生角色專用)
2月3日 : 黃棕熊口罩-T 30天
2月4日 : 可愛母牛口罩-T 30天

📣折扣商店重點商品📣
日期 : 即日起至2月8日
白色口罩-T 30天 : 30TR
藍色口罩-T 30天 : 30TR
*上述商品出現說明顯示問題，不影響商品派發，可安心購買

miss左今日果個

仲有miss左呢個

【2020的祝賀 - 新春兔來襲!】

適逢新年的到來
新春兔也到訪王國了
與跑者感受新年的氣息

跑者在1月25日至1月28日期間，任何一天中
消費TR到整數2020,4040,6060 就可以獲得「新春兔-D」(飼養型寵物)
跑者們要好好計算^^

注意:
1.超過整數就不計算在內
例子:小丑仔消費在1月26日中消費2021TR是不合條件呢
2. 消費TR以獨立一天計算.
例子: 小丑仔在26日消費2000TR, 在27日消費20TR是不合條件

獎勵於1月29日派發

只係d按精易封,但外掛經常有update比較難封
擺到明捨難取易

唔知送撚咗去邊

九唔搭八咁

黑人問號

一句講晒:公園部扭蛋機d裝同宜家抽邊境箱拎d裝唔同

1.公園扭蛋=燒邊境幣,因為基本上要用好多邊境幣先換到最勁果件裝
2.用邊境幣換邊境箱去抽就唔同,至少可以抽返幣同探險王寶物

再唔明可以睇下呢到

或者right tick就check到用邊境幣換到咩+邊境箱抽到d咩

仲諗住問下隻野能力係點,原來未派

仆佢個街 終於換齊啲裝

用左30箱抽埋

成set加乘係咩

你意思係用Avatar Mode 著晒成套嘅額外加乘？

Cls玩返跑7日 我已經齊曬 本身仲諗緊點追 啲鍊金依家咁勁抽 係咪畢業了

寵物依家邊隻最勁最易有 想追返 我得隻米加勒 當年最勁

七日齊活動SS咁撚好彩我打左成個幾禮拜先齊
齊晒活動SS嘅話我諗都差唔多畢業 因為我仲有嗰兩部活動扭蛋機嘅大獎都未有
我諗要抽埋嗰兩件ss先叫畢業

寵物嘅話 我諗你升下啲活動寵用著先啦
之前daily mission 獎勵俾嘅箱入面有材料俾你合ss寵叫 克羅諾斯架 不過而家cut鳩咗

根本而家求其著都做到全能力滿晒

邊隻寵最勁嘅話 我都唔太清楚 我都係呢兩個禮拜玩返 但你可以撳tales book>收藏圖鑑>寵物 睇下啲效

最勁係人魚/九尾狐不過呢兩隻都唔易有 要俾好多錢扭蛋 建議都係換活動寵最抵玩

岩岩玩返 反而想問刷邊關先拎到箱同coin 開極都唔中果2件裝

無講㗎 每日做曬啲任 用佢既coins換箱黎開

我中埋個化妝頭

睇曬 都唔知點換 用佢依家個隻lv2都唔差

要等官方復刻啲舊寵先有機會入手
btw 而家隻lv2 遲啲可以上lv3變ss寵 儲定啲coin先

以為狂刷佢d關有機會跌 咁個羅盤都幾冇用下

岩岩down返黎玩 想改名

港跑冇得改

我原本個名都唔係咁既 比官方改鳩咗我個名

違規更名xxx？

原來改左今日更新

修孟的特別活動刮刮樂
現在只要消耗探險家標誌和感謝購買卷都使用
內容物也很不錯呢!
各位跑者不要錯過哦!

終於用到探險家標誌
希望會出埋lv3寵

一定會有埋lv3

應該係呢個黎

所以今次更新應該有

係 呢個幾好玩 之前我係韓跑幾鍾意玩

要拎到真日誌先可以衝,咁d外掛仔會唔會玩唔掂?

唔知呢

有新活動,送裝

但新果個刮刮樂冇韓跑咁正

今次活動戲谷真心好福利暫時唔反了

岩岩試左升lv個箱,可以升完一階再買

係

原來一場未必得1本日誌

下 認真咩

玩過1場有3條友衝,唔知係咪掛

正常得1本

有圖有真相:

岩岩又有場有2個衝到

屌 已經有掛啱啱玩咗一場3個1:46衝

係,有真玩家快過1:46衝就彈左,成堆掛1:46後衝就冇事

不過呢個場好煩,成日中假日誌,搶到真日誌又易跌

寧願玩返全力衝刺,起碼多d貢
但宜家好似冇左

原來仲有,仲要冇乜掛

想問win10點樣玩到

就咁玩就ok

佢話我打唔到中個數字唔比我登入 話詳情要睇官網 點算 我掛左幾場frontier

驗證碼

開唔到

等10min後登入

game file少咗呢個檔

裝visual c++ 2015咪得
乜撚野game file

試下

入到了thx
撚咗成個晏晝都撚唔掂
好彩呢條link同上面位巴打講一講先入到

頭先望一望先知成個forum冇咗
好彩隻game重喺到 間唔中會login玩下搵返啲童年回憶

有冇TG谷？

冇

唉 垃圾韓國開發

想問個210點個墮落天使福袋係買返黎有齊哂所有材料定係隨機得一個?

抽1個

（聽人講

冇野啦問左客服，真係得一個 cls 210點得一個

件裝仲要唔係勁,都唔知點解整到咁難有

成堆活動野都唔跟韓跑,仲衰過韓跑

我之前開探險王的寶物都開到個面賣到210點得一個重要有機會開到重複真係食水勁深

開唔到game 佢話 download was not completed 點搞

聽講個壇係官方摺左佢 遲下開個新 不過都無人上啦
D舊資料都會無晒 好懷念以前壇吹水

溫泉抽獎板20階d野垃圾到,得上鎖箱同幾個幣,連探險家蚯蚓都冇

上到去都廢事再抽

有冇人知易唔易抽到新角色,見到新角d裝咁靚想課金抽下
btw,點解天使聖杯/卡牌工具買黎冇得送比人

算啦今次活動啲幣多到用唔曬 真係算係咁

之前冇買預售咩 咁樣抽用唔少點

姐係好難抽?咁廢事抽了
純粹係見到45點5個+d裝幾正想試下

睇人品有啲人好易抽齊

2月8日 刮刮樂系統暫時關閉

各位跑者好，

由於刮刮樂系統出現異常，所有刮刮樂將會暫停使用並進行修正工作
系統重開及補償安排請密切留意日後公告

對各位玩家造成不便，我們深感抱歉

出左冇耐就收皮
好彩尋日用晒

自問人品差,不了

【飛禽走獸大雜燴】

肥婆開倉表示日子苦悶
所以急CALL一群可愛的寵物來到童話王國陪伴大家
現在可以以優惠價錢獲得牠們了
即日起至2月9日 23:59在折扣商店可以買到

紅猴女-D
馬莉莉-D
呆萌犬-D
跳跳鼠-D
小虎妹-D
雪兔妹-D
毒蛇女-D
小白貓懷特-D
小黑貓布洛克-D
魔術白貓-D
利爪暴力熊-D
魔法貓伯爵-D
闇影魔法貓公爵-D
王子貓-D
飄雪蝙蝠-D
月光蝙蝠-T 15天

然後肥婆開倉發現有一種動物自帶抗體
百毒不侵，非常利害
所以玩家在2月7日至2月9日 23:59期間有2次的登入及登出記錄
可獲得以下寵物及很重要的生活用品(原因不明)
邪惡蝙蝠-D
好用衛生紙-D

原來仲有野送,大家記得拎

想問下有無Tg谷可以加我

tg就冇了 但tr頻道啱啱開咗discord群

屌佢老母,仲要改早左1:10就衝得,叫d真玩家點樣做完個任
本身拎佢本系野已經煩,仲要得咁少時間

好在一早做咗

完全唔明可以點做

停咗呢個weasel.dll佢

照住咁做裝完都唔得 明明個folder有呢個dll佢死都話無重裝都唔得

想問雙子樂園到點樣可以一個人跑 我有時得有時唔得 有啲人次次都係工見唔到但變第一 好似頭先我跑1:09咁樣佢就彈我出去話我非法安裝外掛 屌你咩人手跑啊

仆街

咁岩個場個個都一個人跑變左我都係 屌我無用外掛啊

等半個鐘會自動解,都話個防外掛冇用

根本係on9 唔知作用係邊

等30分鐘再入 佢好似set咗1:45 先衝得 然後啲外掛就set到1:46衝 搞到我哋呢啲人手跑嘅要等啲掛衝完先再衝

On9

睇下個folder有冇

有就裝完reboot再試下

btw,巴打你都玩得幾勁,可以快過d外掛
我玩呢個場玩幾次先1:2X衝到

10年前既老手 過曬氣嚕不過

不過依家真係要係咁update 變曬

邊境幣有乜用?

換裝

果時精通晒Dr. Hell拎到條圍巾已經係高手,宜家連Dr.Hell頻道都冇左,得返d場
不過HC d新場真係幾難玩

換邊境箱/邊境KEY/探險王寶物/裝/扭蛋
不過唔建議新手玩扭蛋,完全係浪費d幣,玩都儲齊d活動裝先,除非覺得自己人品好想抽咩就中咩
利申:扭左成千個幣都冇中過大獎

依家想拎返條圍巾 點拎

冇晒d任冇得拎返啦
利申:拎左7日版圍巾之後改左永久版冇拎到

2月8日 刮刮樂系統修正完成
各位跑者好，

刮刮樂系統已於2月10日完成修正工作並重新開放，
所有於2月8日至10日有一次登入及登出記錄的玩家，將可獲得「感謝購買券 2張」

有關補償將於2月12日18:00前派發，對跑者們造成不便，敬請見諒
----------------------------------------------------------------------------------------------
各位跑者好，

由於刮刮樂系統出現異常，所有刮刮樂將會暫停使用並進行修正工作
系統重開及補償安排請密切留意日後公告

對各位玩家造成不便，我們深感抱歉

整返好仲要有野送

呢家有錢冇得買衫

谷谷baba

想問下d寵係咪一定要用點買嘅眼淚道具先可以復活？太耐冇玩想復活番隻寵但係又唔想買點

港跑仍然需要買點修裝復寵

唔該但係係咪冇得再換多隻新嘅去replace死左果隻？之前個活動仲有d材料淨低可以換多一隻

個post 一車車水魚課俾閪谷

之前玩活動有得抽1日版眼淚,等下應該會再出

呢個活動最底層果個,可惜岩岩完左:

唔好彩anyway thx

點樣買該隱/伊林斯角色?

去商店買野抽齊材料就換到

跑討其實係咪正式收左皮

三角形既寶石有咩用??

【2TR，THX!】

活動日期 : 2月13日12:00起至20日23:59

今天[官方]R 向 [官方]卡路 積極爭取活動獎品回饋各位跑者
經過Lunch Time 2小時無休止疲勞轟炸後
卡路最終決定於活動期間內開放每天以2TR優惠價購買「魔法試驗用錘子(1日)」(每日限購1次)

📣本期商品📣
魔法試驗用錘子(1日) : 2 TR (每日限購1次)

注意事項:
1. 跑者不需要於下方留言「2TR，Thx」都可以到折扣商店內購買商品
2. 請跑者保持身體健康，否則將可能被童話王國強制隔離14天
3. 跑者一生平安

有1日錘子買

已經換晒啲裝又冇吹水場傾計

咁撚有良心
拎返100tr復裝復寵出黎先啦

係咪諗多咗谷谷唯一穩定收入

但我見d外掛連復寵都做到
反而我覺得係跑online仲有堆金主先未死得

我仲keep住俾

樓主對跑online咁有愛
btw,岩岩發現雙子小丑場有得拎Dr.Hell玩偶,有得抽返恐怖樂園頻d裝,同埋可以去記錄保管所換1個7大罪憤怒之箱

有啲咁嘅事

有圖有真相

不過件野好似幾難有,都係個分身做任時無啦啦拎到呢個,唔知洗唔洗跑完先拎到,機率可能同去'全力衝刺'拎'特洛伊木馬'差唔多

無啦啦放頂綠帽出黎賣

你係咪唔知咩叫換

講漏左係1換1,只可以換1次,但我應該冇講錯

真係唔係換呢...

到底啲貢幾時先用得

你岩,諗諗下係唔洗比本身果個佢
咁我改正返係有1個Dr.Hell玩偶就可以去記錄保管所拎1個7大罪憤怒之箱

應該唔會用到,因為本身韓跑都只係用黎換邊境金幣,但港跑比del左
btw,好似可以用d貢黎換返之前d野

換啲幣都夠晒，黑谷真係垃圾，而家啲貢擺係到把撚
差黑白天鵝就全部換晒

想快D升到去新出既Lv

on9戲谷唔補番俾我哋

有冇人可以同我玩

跑名係咩

有冇人識FoReVeR呆呆好想搵番佢

如果你仲有童話學園頻啲開心碎片
你可以right click舊開心碎片
用呢個頻嘅500貢+1開心碎片換一個伊頓箱

咩名

場名:play 有口罩 8人

個名太尷尬

依家有冇得快D收田?
成場都係以前D向日葵田

呢排無聊玩返跑
好多新野幾有趣好有新鮮感
同時玩返啲舊野又好懷念好親切
不過少左好多人玩係真
好懷念以前去邊都勁多人
周街r人吹水做fd
想玩咩都一定有場或者有人入黎玩嘅日子

估唔到連登有po
大家平時玩咩map多或者做啲咩多？

平時入人地場幫人刷卡多

宜家都係刷活動 場太少了

都係唔得明明已經有佢都係話missing 算了

真係好少
同埋我開新ac，做daily mission同釣下魚已經可以狂升呢

有冇買升呢箱

試下刪左佢，再裝d新版本
其他版本:

最新版本:

之前幫人裝都係咁，要刪左個檔案再裝先得

活動同普通頻成堆掛仔場
得30人算正常d
不過套活動裝幾抵屌，又易儲齊

點草幣同貢獻度最快 係咪要瘋狂打足全日

每日掛150分鐘機+玩活動頻15次就可以拎足200幣

拎貢獻就建議玩全力衝刺,大約1:4X 1場,通常行完可以拎到一百貢,全場total 141貢獻(不過有神裝先會拎得足)
宜家全力衝刺只會係12,15,18,21,23點開放,唔岩時間就玩雙子小丑,因為得雙子小丑宜家會全日開放,大約1:1X 1場,好多外掛玩,但會少貢d

btw,岩岩醒返起做農場小丑任有寵食樹(魔法棒棒樹)送,唔洗買點養寵

不過其實好耐之前呢個係用TR有得買,比港跑改左要點先買到寵食樹

仲有記住帶埋磁石裝去吸貢

呢個玩日任/抽daily箱會出

仲有做完新手任1都會有條磁石+3既項鍊

仲有用埋活動頻d裝同+貢獻藥水會拎多d貢

仲有每日拎夠2千5貢就夠,再拎多都冇咩用

好鍾意玩魔書解密

如果你去做客服就好

最近有冇野可以課回鍋玩家冇乜裝
刷活動唔係好識不過努力中

有冇巴打用win10玩跑 我一開game就藍mon+自己重開機
得跑先會咁

win10正常玩

唔使課住 換曬活動裝先

想問下
如果D裝寫角色模式先有套裝效果
係咪姐係指唔可以開avatar
定係開左avatar套效都可以同時用埋角色果套既效果

同時用埋

咁角色同avatar用同一套裝係咪都係會計兩套
定係要唔同

唔係,avatar能力係只限有avatar既裝/套裝效果先有用
你可以用左角色模式既裝先,再睇下邊套套裝能力好d就用邊套

btw,宜家升級活動套裝都係分avatar/角色模式2套裝,配埋活動裝黎用都幾多經下

如果以依家活動黎講
係咪姐係宮廷裝放avatar, 角色就放遠航家?

唔係 角色都放宮廷

十年無玩唔記得密碼最近拎返ac留名

小福

發現原來我都有幾多2010年之前既活動衫
Btw唔記得問埋密碼鎖 乜嘢都買唔到

想問下遠航個髮飾點攞?

抽邊境箱,果對翼都係一樣
抽百幾個應該就中到晒,不過記住逐個逐個開,咁會易中d

唔該哂師兄, 我再努力下

個Frontier幾時完
依家先草左一套海軍最低階+800幾個幣是咪無望

當年最早個陣有7色小飛鞋活動..因為番大陸..中斷左隻色
之後我就嬲到無再跟老母番大陸

咩料呀

應該仲未完,宜家先過左大約一半到
過多幾日應該會出新場:打字高手

最早期個陣不過我既決定係岩..唔再番大陸

但係你個理由好搞笑

其實啲邊境幣升完寵之後用黎抽宮廷係咪最抵玩

開埋髮飾同翼出嚟 換齊成套SS先

個頻之後仲有冇新頻裝同寵？

唔難。已經中左十幾set

淨返扭蛋機嗰啲未出

睇運氣 我細ac開咗千幾個幣嘅箱仲未出到對翼

between有無ching鍾意維拉

balibali

山頂嘅朋友你地好嘛？Hello~

點解上唔到跑討

好似之前比人attack到個server
佢就索性閂咗

咁依家邊到有得收AC 個時賣左自己隻AC依家想玩返

去85望吓有冇
其實都唔洗收
無課都包你最少全12-15

再升過啦
宜家有活動裝+經箱升得好快

家吓升lv快到火箭咁

活動裝+條新手項鍊已經全15

用緊

吓邊條鍊
新ac就有？

左上角低啲有個新手教學 好似做完就有
唔記得係咪呢個

做完新手教學任務1已經拎到
全能力+4,磁石效果+3
不過限時裝備

呢個谷幾多人放ac 你可以睇下
不過要小心昆狗

咁姐係舊ac冇啦

你冇做過個任就有得拎
我個ac開左好耐都有

有

原來
揾到了thanks

btw,聽日維護會冇左個1TR箱買,各位記得今日買埋佢

2020/02/18
| 02‧19 更新預告
注意事項:
1. 閃耀星空箱子將於2月19日維護後下架
2. X'mas Ticket、活動獎勵箱子、新年利是、狗年福袋將於2月19日維護期間回收
3. 所有刮刮樂、所有邊境轉蛋和故事角色時裝箱子沒有保管及贈送功能

3. 所有刮刮樂、所有邊境轉蛋和故事角色時裝箱子沒有保管及贈送功能

係咪想警告啲人唔好賣/收呢啲裝

今時今日比人封左比返500蚊又玩得 都唔會有人理

啱啱玩番
有無人可以解釋下 時裝 Avatar 角色 有咩分別？
完全睇唔明

有冇人有玩農場既狼人殺

想問下依加賺錢同洗經係要點做
我仲停留係洗接力既年代

角色：一般要加能力都係著喺到

Avatar：佢講明能力適用於avatar先會加到能力；有啲裝就要喺呢到著晒成套先會有得加能力

時裝：扮靚靚，唔加能力

得傻閪狗谷先會將啲野刪刪減減
最好多啲外掛搞撚死佢

唔係點撐十幾年

咁Avatar on嘅同時 角色所著嘅裝都會加能力？
姐係角色能力值+Avatar能力值？

時裝著裝 能力值都唔會加？
時裝on+Avatar on= Avatar能力值but時裝外觀？

唔洗洗經啦 依家勁易升
新ac玩一日都飛鞋

喺隻驚如日方中嗰陣黑谷淨係識斬哂原有福利 逼玩家瘋狂課金
然後越嚟越多人用外掛 連金主都用
黑谷唯有縱容外掛流行
搞到宜家周街外掛 唔用外掛先係少數
真係搞唔掂

問個廢問題
點解我做完啲任好似冇拎到獎勵？要去邊到拎

請問一下依家冇抽獎板要點拎多d邊境幣

而家LaLa仲有無得拎唱歌動作？
公園搵唔到任接

冇了

會 簡單嚟講姐係最多可以有三層裝 唯獨係時裝冇得加能力

咁點樣賺錢 係咪仲係種田？

一場500tr起跳
我前幾日做實驗收塊53塊田*7次都係賺咗2萬幾
嗰啲收田嘅時間拎去玩多幾場好過
全身活動送/打嘅裝tr+千幾%
打活動頻更多tr同經 揾過個舊嘅黃雞acc玩三場升到藍襪

日日做齊日任（上線150分鐘+玩15場活動頻唔洗跑完）

抽左兩日都唔中個頭

點升得快啲 一場過千係咪好快了

去frontier
著哂啲frontier裝

扭蛋機？
識抽肯定係抽到保底

用寶箱抽炸

TR有咩用

買野囉

【2TR，THX! 第2彈】

活動日期 : 即日起至27日23:59

活動期間內開放以2TR優惠價購買「魔法試驗用錘子(1日)」(每日限購1次)
2月25日 00:00 – 2月27日 23:59 更會額外追加商品「生命的恩賜」(每日限購1次)

📣本期商品📣
魔法試驗用錘子(1日) : 2 TR (每日限購1次)
生命的恩賜: 2 TR (每日限購1次)

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 跑者不需要於下方留言「2TR，Thx」都可以到折扣商店內購買商品
3. 請跑者保持身體健康，否則將可能被童話王國強制隔離14天
4. 跑者一生平安
5. 若跑者未能於活動期間內保持身體健康，官方可要求玩家自律地歸還以上商品

又出1日錘子，今次仲有埋生命的恩賜

儲多d先抽啦
我試過抽左2千個幣，最尾要用埋抽箱拎既幣黎抽先中

仲有玩傭兵團，守護靈同擲活動頻骰子可以拎到TR/幣/箱
不過TR除左玩農場真係冇咩用

其實戲谷幾時先肯放返商店啲野出嚟賣
咁TR都重叫有小小用

想問下生命的恩賜係咪好似可以復寵？

開極都係藍mon點搞一時開到一時就點開都係藍mon

傳心師全面進場
做過啲乜買左啲乜又唔撚講 搞閪呀？！

thx終於等到

一撚樣，Alienware 15 R3

Del撚左隻垃圾game啦為佢重裝windows咩

windows官方solution,唔知有冇用

有時間可以試下:

Windows應用程式到search “msconfig”
應該會搵到System Configuration
開左佢禁服務
剔隱藏所有Microsoft服務先
再禁全部停用
重開機應該就ok
我都係Alienware

得咗thx我之前冇剔隱藏所有Microsoft 服務就停用重開電腦基本上乜都用唔到差啲嚇到瀨屎

玩返幾日跑 跑成個環境唔同哂
活動頻外掛多到 又唔怕封 捐返幾舊水就得
跑得太快又會防外掛ban你
明明競速game變得本末倒置
不過明白戲谷點解咁做
都係農場好玩 外掛影響唔到我

你個名

入過你農場

運氣高， 扭蛋機係咪易d中大獎

好似唔關事

個人運氣高就有用

08年開個ac到依家都仲開得返
跟住不停有野送
由紅鞋升到變紅飛鞋

係 不過最好預要抽到保底

而家點樣拎藍火鞋？
紫火鞋都想知點拎。

裝完開唔到隻Game，係桌面按完個跑online公仔，load一load，但冇嘢彈出黎，點解決

大獎+幾嗰個能力值即係點，中大獎機率加多啲？定係唔關事？

紫火鞋：

留名一齊玩

可能係防毒軟件block左,試下熄左佢/裝另一個防毒會唔會開到跑online

關咗即刻得 thx

搵人開？
依家勁多外掛

近排down返黎玩
但一開全部字都係亂碼
淨係見到英文字
有冇知點樣解決

應該係你window問題？

試下系統區域設置嗰到set返繁體香港先？

太早衝線，之前改左做1:10,宜家好似改返做1:45先衝得
不過你等半個鐘就會自動解返，唔洗咁驚

早排dl嚟玩都冇事 唔知點解岩岩更新完 玩兩玩就彈game 起初以為多人lag到彈 跟住去左試一人mode都係玩玩下彈有冇巴打知可能撞左啲咩

有冇人知點解 重新down咗幾次都係咁

sor㩒錯 無不推文

E加個個4怒 綠區已經打曬大交

彈game出咩error?

【TR經濟圈】

活動日期 : 即日起至3月4日維護前

為振興童話王國的經濟，亨利國王決定以TR優惠價發售精選點數商品!
想收集各種實用道具的跑者請勿錯過

📣本期商品📣
🌟小丑警衛 -T (30日): 30,000 TR (活動期間限購3次)🌟
🌟很辣啊 1個: 2 TR (活動期間限購3次)🌟
魔法試驗用錘子(1日) : 2 TR (每日限購1次)

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 如跑者的健康狀況不佳，官方有權要求跑者好好休養，復原後方可參與活動
3. 本次活動只開放給內心善良的跑者參與

冇上次出生命的恩賜咁吸引

隻寵原來係限時野黎
btw,限月購3次咪姐係total可以買6次(2月+3月)

佢冇出error字句 直接彈 不過我今日開機後又冇野 好奇怪

可能巴打你開左某d程式同跑online撞左,reboot完熄左個程式就冇事

係控制台轉過哂都有部分字係亂碼包括對話同裝啲說明係咪手提電腦玩就注定無得睇啲字

Sor用返不推文

我手提電腦 用台灣ok

返去再試睇唔到啲字無咁好玩

我都睇到

呢隻game唔開外掛係咪唔正常
活動場10個人有8個都係外掛

唔好俾佢哋外掛合法化

跑online→撞online→爆online→掛online

打字個個活動場全部都掛

閪驚
抽咗五六百個邊境箱都未出頭
翼又比十幾個我
舊ac無聊三抽中矖頭同翼

玩家有乜say
都唔封嘅 封咗轉頭先activate到

老雞咩level

你個名好熟。。。

其實跑點解唔趁呢段時間多返人玩開下倉呢

@肥婆開倉 去左邊

究竟外掛有咩功能，個個都開⋯⋯

唔見咗好耐啦

啲人懶得刷活動

一場100貢 二十場都差唔多啦 唔明點解咁自私
同埋個活動送嗰啲海天使都好似唔係特別勁

邊有咁多,一場打字高手唔用裝得3X貢,用晒活動裝都係7X-8X貢,大約要玩2個鐘先夠2500貢,不過用埋藥水會多d
除非係玩全力衝刺就做用百幾貢一場

出左個TR經濟圈

真心講句 如果真心鍾意隻game係唔會睇時間玩 如果嗰啲人連2個鐘都嫌耐不如唔好玩

係,所以我成個2月有keep住玩到有5萬幾貢換埋對翅膀,拎左45個探險王寶藏+2千個金幣
不過覺得好嘥時間

我打完5階就停咗手全套ss換曬 扭蛋裝又齊 依家都仲有5千幾金

打到5階要成8萬貢,比起4階要多3萬貢,仲要得400幣,不了
我都換晒全套ss裝,但只係換左個面罩,其他覺得同活動裝撞左+要300個扭蛋幣太嘥邊境金幣就冇去扭

btw今次谷谷真係佛心到癲唔明點解啲仆街仲要開掛

廢

巴打人品真差,有d人就好易中頭但冇翼
又唔比人用探險王寶藏/個翼換返個頭,反之亦然

日日玩嘅話係夠邊金
同埋能力都同頻裝唔同 可能之後就係差嗰件裝先滿能力呢
同埋當儲裝都好 SS裝一件好似100分？
活動頻啲SS裝可以免費入手我覺得都幾抵

已經唔care個階級
啲獎勵比黑谷魔改過 改到好廢
韓跑個五階係自選一個故事角色pack（伊林斯/該隱）
宜家變咗400金 做齊幾日daily mission都已經有

抽多咗差唔多100個先中
之後啲標誌多到乜咁

想問有冇咩裝易入手能力值又高
宮廷裝？

野心大啲
想全15呢
宜家都係靠新手鍊全15

點先可以全15

表示16151515到 不過好過氣
最高衝刺速度同黃氣都得好少 而且無咩泳速防障礙物嗰啲
所以寧願唔要滿能力

我自己係最高速度同力量滿就ok
加速度同控制最好有10

條新手鏈全能力+4點 不過係時限裝

學到嘢

等後日更新先 已經悶到仆街

更新完 扭完蛋 off得

不過聽日更新d野好似幾悶下

抽新角色,有條全能力加7既鍊

抽該隱幾錢到 組合包抵買？

我最盡聽過人20抽先中
抵 但一個月先一次
如果個標記強化到lv4全+10 $500應該差唔多

依家啲TR係咪無撚用？

其實課故事角係幾抵 雖然佢地冇得著其他衫
但升滿哂鏈+標記+抽埋衫啲能力好似已經係滿
有最高衝刺速度10%
普通角色想有10%要砌石 好麻煩

個標記係咩樣 有冇個樣睇睇

隻game維護緊
遲啲上去cap畀你睇睇

DeepHouse手足係唔係度？你幾時死？

手咩足

琴晚30人場有幾件掛，玩都玩唔到

我都見到呀 但佢唔係手足囉

Btw同問佢幾時死

改左做打英文開心好多

改咗？

抽完對鞋，但冇組合能力，應該又要等佢fix

55玩到一陣咁 外掛開工898 LU

終於有得打機

想講化妝舞會個冠翼鞋好難襯

仆佢個街D童話故事既英文深到

呢個唔係問題，佢轉左英文有啲就算打岩都過唔到

成個場一齊卡同一條問題

真？ 但有咩用呀 咪又係掛玩曬

貢獻到最後都係冇撚用

唔緊要啦~啲幣多到

原來係呢個... thx

但係咪都係1:01先沖得？

大家覺得邊個係
問下問下覺得該隱好鬼

想要最高速衝刺同黃氣
咩裝可以有

黃氣 活動寵同翼已經有

全部飛晒鳩㩒

扭蛋儲齊一套仲有3k幣剩，拎晒去換探險王寶物
但咁多貢咩都換唔到真係燥，啲cs覆人又串，換垃圾都好過冇

fun fact
該隱喺創世記入面係世上第一個殺人者

哇 你講完即刻上wiki睇左 原來個名唔係老作
Interesting

其實係好心佢一開始直接del咗個貢獻咪算

更新完冇左跑林匹克玩？

想問下有冇人玩韓跑
係咪一定要識韓文先得
喺巴哈睇到話黑谷cut曬啲福利
然後tr轉點數賣
好似故事角色嘅標記強化石韓跑係可以扭蛋幣換
但黑谷cut咗
而且玩咗幾個星期 成日遇到外掛
新場仲要誇張到得自己一個跑
但黑谷好似唔理啲外掛咁
所以有啲心動

唔洗識韓文 單機咁解 韓跑比起以前開ac麻煩左好多

少數無外掛既活動場都禁
黑谷係咪弱智

韓跑原設定

福利又唔見跟得咁足

以前gm有講過係因為玩家人口基數支撐唔到
然後韓國又唔理外掛問題
香港老細又覺得有錢賺唔理
玩家覺得乜都封 就用外掛幫自己謀福祉
惡性循環
不過單方面 聽住先 反正我覺得幾make sense

登入個網入唔到

唔洗咁啦
直接開game登入

可愛既野切出黎都係黑色既

tales frontier扭蛋幾時完
我仲差個頭同對鞋無 靠daily mission啲幣吊命

如果跟韓跑就仲有一個月

唔跟就兩個禮拜都冇

【TR經濟圈 第2彈】

活動日期 : 即日起至3月11日 23:59

上回TR經濟圈活動受到各位跑者的熱烈歡迎
官方決定再次加推，並加入更多實用道具回饋各位跑者~

📣本期商品📣
🌟小丑督察-T (限定3月7日至3月8日, 每日1次)🌟
🌟生命的恩賜 1個 (期間限購1次)🌟
🌟很酸啊(7天) 1個 (期間限購2次)🌟
魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 請各位跑者記得勤洗手，以確保身體健康
3. 跑者一生平安

都估到會出返

其實反應咁好
又抽到水又帶到人流

唔知點解新down完都開唔到

下次更新係3月18日,起碼仲有12日先完
每日玩足有180個幣,加埋活動有400個幣,12*180+400=2560,睇下儲唔儲到,加油
btw,之前派左活動果千2個幣+儲多2日拎晒去扭,終於齊晒d扭蛋裝

又出生命的恩賜,不過都係想官方出1日眼淚多d
btw,今次出隻寵小丑督察-T有磁力效果

以前開ac亂打資料但有mark低身分證，宜家連身分證都唔見埋，乜都改唔到，垃圾客服

你問題

ching係咪有玩
宜家ac係咪一定要買

宜家買ac最方便係支那淘寶 如果唔介意的話

佢正一食屎狗

換宮庭算啦

點樣攞多d exp加成想練返細個果時隻風寵上3Lv

活動頻

牛奶

邊到攞牛奶ga

農場 乳牛爸爸

啱啱個daily mission 比左個超級牛奶我
點解爸爸會有牛奶

因為媽媽set咗用嚟生小乳牛

戲谷識用2tr修呃人回鍋
但係啲外掛轉個頭幫戲谷倒晒啲米
咁都可以繼續唔做嘢

係咪果d菇菇

仲有活動頻群魔亂舞

點只 成個普通頻道都係hc洗經場

跑online係咪咁多年都改禁唔到d外掛

係擺明唔理

生活就像強姦 而家玩打字高手如果有人陪我一齊跑會好感動

但贏唔贏到就另一個問題了

啱啱回鍋 ，想問下探險家標誌喺邊度可以攞到？
來搵去搵唔到喺邊到

開邊境箱就會出畀你

Thank you 師兄
我想問買金幣係咪只可以做每日任務到攞
因為淨係嗰活動完咗之後只可以攞一個到，有咩辦法可以攞多啲？

但個活動好似得返兩個星期
定唔知一個星期

frontier有得擲骰仔
邊境箱
都會有金幣攞

想問有冇人知道點解會咁 想玩但玩唔到

好似點計都沖唔切
我發覺以前啲藍火鞋差唔多全部變晒垃圾咁制

係
用黎擺時裝曬年資only

沖隻寵應該夠時間 有黃氣幾好用

課唔課箱金幣好 想儲齊套化妝舞會是否不智

一早齊左啦

是
如果唔好彩吓吓保底嘅話您當一件2000幣左右啦

屌我宜家三件都係保底換 唔好嚇我

化妝舞會？

咁您都幾多幣喎

之前做齊四星期任送左千幾嘛

仲差邊件 其實隻鞋麻麻地好睇

頭髮同鞋 想齊返一套

咁你加油
最後嗰日唔得先再算

頭髮一早要抽 咁靚

呢2樣最易,因為裝多冇咩垃圾,建議抽左頭髮先,拎到d魚餌可以睇下釣唔釣到幣

有運裝會好d,最難抽果個應該第4彈隻翅膀
不過我抽晒5個扭蛋機,4個都要保底先齊,唯獨第4彈隻翅膀抽到大約200個扭蛋幣就中到

有無人知幾號完event
得個200粒幣 點換宮庭

18/3 or 1/4

買點
我好似用咗兩星期左右
你齊咗前置裝未 未齊要抽

表示頭飾同對翼最難抽

中咗2次翼啦仲未有頭飾

最近先回歸，想問點拎該隱同伊林斯
變太多已經跟唔上

用45點買卡片工具/聖杯抽
預400-600點抽到一隻人 唔包強化標記

前日開左新ac玩 加返舊ac先知原來對上一次玩係2010年（個acc我好努力玩混沌打左藍火頭同鞋返黎）

一入到去都唔知講咩好 變到勁誇張
啲裝冇以前咁好睇
啲 lv都唔知咩黎
依家有啲想課金合返以前啲靚裝著

shift

跳起接近果3個冬甩果陣
個冬甩會著綠燈
果時禁Shift就可以

可惜光光變到好柒 以前咁著真係好好睇

Thx

山羊鞋真係最好睇既鞋 沒有之一

宜家仲好多人著

龍蝦鞋同風狼鞋都好睇

勁耐無玩，今晚入去玩番先

btw, 唔記得點樣DJ

新手教學會教

仲差200金幣齊宮廷裝

好耐無玩 依加想課小小玩 應該整咩裝?

抽唔到頭

玩frontier 活動換換frontier 裝

D裝唔太想要 點振興王國呀

我抽左500金幣就抽到

閃電萊諾ok好睇

已經抽到成100個扭蛋幣仲未抽到個舞會頭

仲未有嘅？

谷谷終於肯開倉

Weak

等下啦 紫火翼都未派

依加真係多左好多野

Cls 貴到唔課唔洗玩
利申：唔課

已課

除咗個樣之外
手環類係咪cp值最高？

其實今次呢批裝實用性其實應該係0 純粹係之前活動頻嘅扭蛋裝 我係之前miss咗先買返

做咩講真話

個憤怒箱好似可以任買？

有錢到

真心講玩咗咁多年加埋一定過萬

有沒咩推薦?
有D想買個魔方40點幾得意

我都買咗幾Q

依加咩裝加最多經? 有咩方法買裝/洗卡?

10幾年冇玩
依家聽人講好多野送定唔知咩
想開個新ac黎玩
舊ac已經唔見左

近期玩返 個公園唔同晒我以前玩仲要係溜冰場上面有得彈琴嗰個 想問而家點樣入嗰啲騎士團

宜家官方停咗個騎士團功能嫁喇
要團長用外掛先批到比你入

做咩一Online送左紫火翼???
之前又係無啦啦送紫火鞋
同埋有冇人知懷疑之幣100個換嗰兩件咩傳說兌換券有乜用

情人節活動送架 你上官網就睇到

用黎換avatar on 寵
露面版伊林斯/黑化該隱

有冇人入唔到舊ac
明明密碼又冇記錯

接上一位ching 隻露面伊林斯寵同黑化該隱寵都係SS
主要能力分別係av on+1加速度同av on+1控制

有冇可能換哂兩隻

要啲人品

1日10個幣 理論上去到18號應該有160個幣
但因為9點就維護 打頻嗰5個幣攞唔到
所以會得155個

扣除換卷個100個仲剩低55幣
呢55幣拎去換箱 搏中兌換卷

如果係換箱嘅話就開哂啲箱先 睇下有無出到其中一張卷 之後再換無嗰張
咁就可以齊到2隻寵

我想問買佢折扣商店D裝抵唔抵?

【30萬✖ 2.8萬✔，No thx!】

活動日期 : 即日起至3月17日23:59

為回饋各位跑者，折扣商店會以優惠價發售各種實用及不實用的道具!
想要用TR幣修理鍊金裝備的跑者請記得每天上線購買~

📣本期商品📣
🌟汪汪飛天狗狗-D (期間限購1次)🌟
🌟生命的恩賜 1個 (期間限購1次)🌟
🌟魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)🌟

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 本次活動只開放給內心善良的跑者參與

想問下懷疑之眼同懷疑之幣係咪兩樣唔同野？點解我right click懷疑之眼冇你地講嘅兌換劵嘅？

要去公園度懷疑啲npc先會有幣

你又點計到16日出嚟...

咁想問下換A定B好d?定係純粹一張換該隱一張換伊林斯嘅分別？

15日 數錯 對唔住大佬

1日10個幣 理論上去到18號應該有150個幣
但因為9點就維護 打頻嗰5個幣攞唔到
所以會得145個

扣除換卷個100個仲剩低45幣
呢45幣拎去換箱 搏中兌換卷

如果係換箱嘅話就開哂啲箱先 睇下有無出到其中一張卷 之後再換無嗰張
咁就可以齊到2隻寵

唔該曬

老玩家轉左用mac玩唔番

界啲位嚟裝多個window啦

想問下而家win10打唔打到？
屋企有另一部windows

打到

極度推薦一定要跳公園既試煉之塔 如果攞到最勁嘅金箱嘅話會好大機率送好多邊境藥水同埋鎖匙 一日可以跳八次 不斷刷金幣一日400至500金幣以上不是夢 仲要不斷擲骰仔抽水拎埋其他ss装 同埋探險家標誌可以去公園用嚟刮刮樂 可以拎到好多邊境金幣同寶箱

好難跳

儲齊左 對鞋中左大獎
跳公園好難 次次上到都都淨返一兩個金箱

如果想爆滿10%沖刺 要開幾多個寶石箱

其實還好 前提係你要去一個人少嘅公園 確保好少外掛撚原地跳上紫區秒拎金箱嘅機會 同埋藍區到紫區中間有個360度翻轉好似升降機咁上下上下嘅踏板 踩上去比起逐個逐個跳上去仲快同埋簡單好多

依家折扣商店入面有個炫光既推進器 紫裝黎but加4% 衝刺 而且好平十分抵屌強烈新手最好入手一個

而家係咪仲係一街外掛？

活動頻係
糖果大作戰周不時得我一個唔係掛

唉
當年小弟淨係玩30人同大運

大運佢上個星期摺咗
活動頻清泉

我對上一次玩係15年考完dse
脫哂節

夏日樂園同戰女神而家都無咩掛 解任可以打呢2張

吓 沖浪都少咩
戰女神刷分正

啲掛好多都set 2分10秒先衝
你行快少少都已經夠

刮刮樂喺邊

公園右邊隻馬騮

我有個夢幻花推進加其他石total+4.46%
不過啲石加好少 好難升

有冇人知 閃電萊諾 一套會有咩能力

辣殺驚

幾點有得跳

瑟琳娜+1%

每個鐘00至05分,每日最多5次,有券可以玩多3次
凌晨果時就會冇咩人玩

去圖鑑check

折扣商店有無咩裝岩新手依加入手?

推進器/手環同粉紅色隻avatar寵好似幾好
其他都用黎懷舊only
求打面

有錢咪買套璀璨 avatar算幾勁

我想知avater 買加經加能力既
係咪會係普通裝能力再加上去?

其實依家最勁咩裝？
用緊宮廷覺得好唔夠

avatar=額外裝備
同角色裝備係兩個系統

感謝解答 依加係咪無方法整番以前既裝番黎懷舊

您想要咩先

想合番好耐以前 玩危個種裝 藍火個類

藍火應該絕咗版
得啲老屎忽有

唯有慢慢玩住先 睇佢遲下會唔會出番啦
以前個網絡商城都叫幫到班番黎玩既
依加又無埋

佢家下送緊紫火裝
宜家送嘅裝都好勁
未解過新手任嘅話可以用住佢送嗰啲先
通常啲舊裝都係拎黎做時裝曬

未解新手任.
拎舊裝黎做時裝都好
有一排係咪可以刷卡包裝 依加仲有冇?

上個月先玩返 答您唔到

好的 等其他人解答

你指咩卡包？普通嗰啲都仲有keep住出

刷圖隨機出卡包抽普通裝個個

普通地圖啲卡包裝無乜用
勤力啲打頻會好啲 每日2個探險王都有機會開到靚裝

仲有冇其他裝

邊境寶藏箱多數有咩出?

A係該隱?

所有箱都可以Right Click睇內容
邊境寶藏箱有活動A裝﹑活動S頭飾同翼﹑金幣﹑寶物王

最近先玩返 想問探險家標誌同探險王的寶物要點先拎到?

邊境寶藏箱可以開到探險家標誌同探險王的寶物
另外，日任每日都可以拎2個探險王的寶物

嘩SS架
必出？早知唔亂咁fing啲幣

咁遠航探險家髮飾同翅膀點拎? 而家差呢兩個先有一set

都係係箱開

係咪淨係可以靠daily mission同打frontier頻拎邊境金幣換箱? 有咩辦法拎多啲金幣 驚趕唔切18/3前

個活動幾號完

下次更新係活動既Last Part

肯定唔會18號完 放心 至少去到4月

有咩角色好用？ R?

納魯西斯

呢個係咪318完唔夠金

Yes

依個post D人係玩港跑定韓跑 之前韓跑個AC要電話認證比人del左

港跑

岩岩回鍋課左小小當支持下佢 不過全部外掛洗經場真係好悶...

而家啲人好似主要集中玩簡頻30人場多

認真問 討論區 幾時整好

有冇CHING知條龍個配方係點拎 點先可以強化做下一個階段 已經升滿左LV
之前刷齊曬卡都升唔到

港跑個配方係以前活動拎 miss咗就冇得升

6點bug封埋 疊埋心水等佢開倉

好 唔該曬 因為我都係近排玩番先抽到條元素龍

咩係6點bug 求解

自己望上面啦 答左㗎啦

探險王寶物成日抽垃圾

我一件海洋ss都未有

其實跑個server係咪有啲問題 點解我成日一on佢就自動除晒我啲衫

成日都係咁

有冇CHING對傭兵團有研究 佢地成日都話攰到暈鳩左冇拎戰利品番來9隻去得3 4隻番來咁

想問依家仲做唔做到呢啲任務
要係邊到接？

你爬文爬一半唔爬一半咁得意嘅？

已完結！

值 av on+1%最高衝刺速度

ok 聽日買

你覺得3粒鑽F 值380點嘅就買啦

burning 嗰條黑龍其實都同佢有一模一樣能力 仲要係用tr買不過依家應該冇咗 如果你冇買到嘅話就買呢隻囉

邊條黑龍

話時話我又真係冇鑽f

你冇整+10%咩

本來都想課下金 但聽到人地一個後台就有哂d裝之後就不了

Burning果啲係咪無得合做練金之前買左見到佢係張時

冇 應該係話寶石系統出咗咁耐都冇乜理過

梗係冇得合

依家跑討收咗皮
想收個ac嚟玩下可以去邊收？

FB GROUP
但係無乜靚Ac收

想問個抽抽樂禮劵II係用黎做乜 頻道交換店又冇得換

上一次更新皮已收

有個齊晒活動裝 簡帳要唔要？

知唔知S/SS裝 大概幾錢一件?

唔記得咗就戇鳩鳩唔好喊

今日最後一日換？

總之就更新前啦 我唔記得幾號 但依家仲換到就go ahead啦

想問下點解我張兌換劵冇野換嘅？

兌換咗更新後就會見到㗎喇

sry 唔係好明 因為我依加禁兌換個制佢話叫我選擇要兌換嘅野但係我又冇野簡 定係你嘅意思係依加總之有張劵換左擺係到等聽日更新完就會有架喇？

我到宜家都未有 笑

多手買多咗個箱
少咗1蚊 想喊

不死鳥的蛋除咗阿努兌換仲有邊度有？
開到個頭想合鍊頭
但要咩鳳鳳石

其實有

已買

可能我睇唔岩
所以自己係個group收裝整隻

放大量後台全圖ac 99% 原始3

夠唔夠修用到執笠先

有沒師兄知道傭兵團點整?
整5到D組合能力
得個第2階見個朋友第5階會出件SS裝

原來聽日應該有得換返野

Thx大佬不過好多都沒

我反而玩擲骰中過1件

好似要轉下場先冇咁易死

rich

代戲谷多謝樓主咁一直支持跑online

抽箱/玩守護靈/擲骰就儲到

有冇人知今期活動頻道幾時完？

好 試下先

想問下故事角色標記係咪已經升唔到
(材料要探險王的寶物但活動已經完咗)

完左

我都係睇大聲公啲人話好似已經完咗
定只係審問系統完咗

淨係審問完左

Btw大聲公我淨係見到成堆人屌嚟屌去 唔知咩風氣

ok thx

30 年修 30年眼淚

想問依家用唔用到手制？

好似仲用到

後台唔係封左?

今日幾點更新完？

正常 1點

後台邊有得封 佢想派咩就派咩架啦

最快4點多數6點

想買翻舊衫，戲谷真係尻

有無跑林匹克玩

唔係話韓國個邊唔俾?

戲谷做嘢一向都係慢過IE
後台問題存在多年
今年先叫真正有搞下 重要搞得一半
2020重用緊http無s 戲谷啲IT真係可以笑完左再笑埋右

泡菜都無 戲谷有咩可能有

就係見依加話封左先玩番睇睇
咁姐係依加後台派裝仲係到?

呢一啲ac幾錢

後台狗幾百蚊一件ss裝 零成本 賺到笑

一件幾百 派到全部裝齊咪發個豬頭

漏左添 個價係半年前 而家同一
件裝應該平左 同埋唔係件件都幾百的

咁秦跑商店入面嗰啲係乜
不過泡菜係懶

好心戲谷睇錢份上都做返好啲security啦
咁大問題傳到上頭 唔知班it狗重有冇得撈

5G系咪韓服都有得派
不過人地汁得好緊

泡菜無
後台主要係戲谷it太垃圾

隻game都係乜人玩.
都要搞呢D 派裝
不過客服廢又係真既

韓服聽聞都有 security做得好過戲谷個服

收風韓服捉掛好似係連坐法

係
但而我所知 後台派裝港服依加無左.
但係之前派落既黎就無收番

你係咪弱智

咪on9啦 啲人仲日日派緊

聽講依家個後台獨市搵左十幾萬

一日用php 一日都可以inject

係咪你嚟

點解我之前換落張b卷唔見咗嘅？

港跑幾時出過呢隻寵

該隱D裝係咪唔加能力 想上番15力

屌 joytokey係用唔到
唔知係跑問題定係我手制問題
有冇師兄用手制玩跑求幫手

好似有啲印象 史前產物嚟？

港跑無 但台跑有 或者後台派

著唔到寵咩

佢香港人

冇3力既寵

治癒天使lv3?

唯有換佢 但又冇16速

該隱得條羽毛加能力 啲衫加氣

衫係點拎

而家要抽佢25點嗰隻箱

咩裝先可以速度同加速都高
依家用宮廷加明明寵 速度高 加速低

呢掛好多外掛

商城璀璨 外裝黎 能力勁到你唔信

係咪台仔嚟 台仔好似好多都有呢隻嘢

sor 未睇到

有得派5怕
相信戲谷

都有可能係買左台狗ac

【TR經濟圈 - 光光的隔離日記】

活動日期 : 3月20日至3月25日 23:59

光光今天完成探險後回到童話王國時被送往強制隔離。
肥婆開倉為光光帶來家中的舊衣服讓他更換，順手把舊服裝上架到商店，讓各位跑者收集!

📣本期商品📣
🌟魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)🌟
🌟光光專用服裝🌟

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 活動完結後，相關TR服裝將在未來上架到商店
3. 其他角色的服裝也請各位跑者期待後續活動
4. 跑者需要使用光光角色進入商店才能購買以上商品

光光好柒

西遊記條繩點先過到

禁shift

藍火頭c 100%彈

咁多年都仲差對翼

想收個ac玩下 唔知邊到有賣

fb同game入面都有人放
不過重玩啦最安全e+仲有活動狂玩都5算太差D裝

戲谷最近換咗人做?

目測1日修會長註係度 希望係咁

個frontier用日任派金 識唔跟泡菜搞人流管制
又有1日修 farmcraft變tr 依加重有返舊衫
肺炎重搞得好過搵樂曈嗰期

雖然都係好多外掛 同埋個官網都重係十世唔更新

睇得出有心變好 但外掛問題依然係最重要

後台派裝真系太超過
人地想要咩就要咩
你就又要錢又要時間去刷
仲5G系5系一定有
5整好後台一定死

外掛我已經唔旨意戲谷搞得掂
作為半個老屎忽 戲谷三騎士嗰排真係爛到我退驚
上次學園已為會做好啲啦 外掛多都算
啲場set到成10+10定唔知8+8先可以f10
我由00分企到50分都未開到一鋪 真係乜癮都無

今次呢個頻set到4+4

外掛同後台已經係日經屌
都唔知幾時先捨得搞

係 終於可以打機
之前10+10都唔知係咪弱智 一個鐘玩唔到幾場

人流今非昔比真係要面對現實

我覺得依加開場快都好幾
每日跑下任務儲金換衫 唔洗咁肝
加埋有個農場可以hea下時間 行休閒驚路線

fb有個gp好多人放acc 啲ac都幾抵買

利申非打手

但真心講句我打完頻都一段時間 呢排變咗每日上線夠150min就off game 街場又少又多掛已經唔知仲有咩好玩

好多後台ac係個gp呃錢 勸大家小心買

我都係差唔多
好彩泡菜最近更新內容多
唔係靠戲谷兩個星期先出一個活動 我哋應該全部悶撚到訓

最好喺個gp問下其他人先

垃圾跑online

客服:請玩家自行研究

得有頭有面
其他0

17速要箱中箱
仲要最多都系時限
同埋D箱同絕版差5多

人地講句合法你就信

咁放ac呢啲都係講個信字㗎姐

有好耐啦
係三月頭個更新之後突然間冇曬咁制

我有批好平嘅99%合法ac 有需要未留個tg 囉

有無人可以教下點整+10%，寶石唔識搞
而家得推進器3%

都係抽寶石箱 有兩種會加 一係鑽石F一係黃石I
加幾多就視乎粒石幾多lv
有問題再問～

洗唔洗升到粒石爆level,定2，3lv就得

因人而異架
視乎你夠唔夠位擺石/夠唔夠多石上10%
不過初頭唔建議升鑽石 一粒鑽F大約抵到兩粒黃I

伊林斯齊裝加5lv象徵都可以10%又有75%體
不過好貴

冇得換其他衫 不了

有無4、5%嘅推進器可以拎到
唔知邊到整推進器

後台派裝宜家仲捉咩

折扣商場個推 好似40點 4%

其實係幾抵
5lv標記+頸鏈已經夠玩
係無得著其他衫姐

活動裝都冇得著

你知咩意思嘅..

啱啱睇 得2-3%

寶石箱每月限額 過左可以點整+10%

自膠 有個4%

［一般商店］入面有
第一彈好似都有

咩係第一彈

扭蛋第一彈有,擲骰子/升lv箱都有

好耐冇試過夜晚on 原來宜家30人多返啲場

點解啲人個名藍色既？

e+得30人揾到場
其他一系傾場一系外掛洗經
同埋對港跑跑圖真系沒咩意思
0s10s太多掛

我有隻細帳你有沒趣?
沒心機玩兩隻

有課？
個頭冠點合？
姐係合頭冠嗰舊點拎架？

抽邊境箱抽到髮篩先
之後用coins+探險王寶物換就ok

至於有冇課...梗係有啦
不過打活動裝唔使課都得 做齊日仼攞幣攞寶物都可以慢慢齊

金銀銅白翼點拎 只係知以前公會戰先有 同版主
前幾日見返阿望 好滾動

暱稱變色珠
唔知而家仲有冇出係扭蛋機

系接力見到？

魔書30人

以為ed老屎忽都del哂game原來仲有玩

我地何嘗唔係老屎忽..

全能嘅連登仔可否打救我
啱先諗住down 返嚟玩結果

重down左幾次都係咁

我哋都係老屎忽..

似電腦問題

我06年開始玩jai
未老吧

我07玩 後生過你

想問下如果入活動場 全場人除咗我都係外掛
完場嗰陣有冇記錄保管所野拎？

咩配備?
有沒更新D軟件

5洗沖線個D就有
入場卡前制算啦

追post
我前排先教完點搞

有無人探險王寶物/保管開得果D箱開過好野 請哂命

個人感覺沖線掉落率高啲

好多以前啲老屎忽都回歸咗

講真就得3-4件勁不過都同各位大佬分享下 因為2個帳所以有DD裝重複sor

點有咁多寶物

e到連開總共開既e 3分1都沒bo

我想要個dr hell推進器
開左勁多個都開唔出
墜天眼 海洋翼都開得中
睇埋你結果 Dr Hell裝真係咁難中咩
而家得手環 髮型 眼鏡

我2個帳+埋岩岩好齊左
不過沒咩用又5好睇中再好多都拎左去換

新手無知一問 咩係入場卡前制

搵樣野禁前行等D外掛完場

而家先發現個討論區冇左
我d童年回憶

好耐無玩係咪仲咁多外掛?

由個頻開始開到宜家淨係出過1件海洋旋律同墮天眼

gm巡房？

可能開掛整左個gm出來

琴日已經有

呢兩日長期都有 都唔知係咪用外掛整出嚟嘅

想問frontier 個event去到幾時

無聊裝返黎睇睇 家陣騎士團係咪無得退加變左垃圾功能

今日開始玩返，想知依家開始打，你身上套活動裝仲拎唔拎得切

我諗拎唔切
一件裝要升到上ss要用略多嘅探險家標誌同金幣
而且有啲裝要抽箱抽到有（eg髮篩 ）先至升到個冠
而家先打勉強會拎到兩件ss掛

有人話41 應該差不多

今日開始可能要開掛至得

呢2日想玩番 但一開game就話系統部分功能被篡改
重裝都係咁 點搞

有冇圖

唔該巴打，因為想啱啱返嚟玩想拎套勁裝全能力爆15嗰種，係咪除咗打活動之外就冇辦法喇

應該係舊人既證明

係 至少打件衫衫同鞋返嚟幫角色加力加最高速度先先
全15其實作用不大 （我覺得）
最高速度同力爆到15先最重要

想爆到全15嘅話 你唔課返咁上下嘅話幾乎唔太可能

其實唔使太執着全15 真心覺得冇乜用

唔怪得成日畀人撞死

重裝都係咁

去工作管理員停止咗佢上面寫嗰個程式

如果鍊成隻遠古龍嘅寵唔小心好多bad，有冇得重新鍊過

寵冇分級 所以冇咩所謂

Frontier多外掛到癲

用得X-Trap 嘅game係咁上下

唔明點解戲谷仲唔轉x-trap

有冇人知點解裝完係桌面開都冇反應?
直接去個網登入又load唔到

試過將條龍升到S級，lv3之後合唔到第二階

辣殺 我一野就跑到終點了

29%黃氣

練金龍邊有得S

對唔住 大佬 你系咪好耐之前合 揾客服搞搞佢

係 唔洗la 而家隻野好似無咩用 留返黎紀念都好

可惜都系打飛機用 其他人都系睇番正常ver 仲要你s但能力同正常一樣

你係咪覺得自己好勁

其實推進力有咩用

【TR經濟圈 - 明明商品上架】

活動日期 : 3月27日至3月31日 23:59

TR經濟圈商品更新~
想要收集明明專用服裝的跑者請勿錯過

📣本期商品📣
🌟魔法試驗用錘子(1日) 1個 (每天限購1次)🌟
🌟很酸啊(7天) (限購2次)🌟
🌟明明專用服裝🌟

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內折扣商店「本月優惠」頁面中購買以上商品
2. 活動完結後，相關TR服裝將在未來上架到商店
3. 其他角色的服裝也請各位跑者期待後續活動
4. 跑者需要使用明明角色進入商店才能購買以上商品

想問騎士圑其實有咩用？有人叫你入係咪多數外掛黎

個團夠高lv會有團技 同埋只要係騎士團成員就可以邀人㗎喇 好多都係舊團嚟

多數係

成日見到某個外掛團R人入

請玩家自行研究

好似錯左

戲谷翻譯搞出嚟既山埃tip

彈頭有得防？

好似沒 不過其實最有用 好多人5g

其實我都5g有咩用

起速起快d?

部電腦一玩跑就要reboot應該點解決

點解呢期咁多人玩番既

啲人話因為係黃game

.